{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 패밀리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約は電話やホームページのリアルタイム予約で可能です。 予約時、12時間以内に予約金全額を入金しなければ予約が確定されません。また、入金の確認が時間内にできない場合、予約は自動的にキャンセルされます。 全客室は最大定員を超過すると利用できず、超過する場合は事前にお知らせください。 入金は予約者名でしていただき、入金後は電話でご確認をお願いします。 保護者の同伴無しの未成年者のご利用は不可能です。 他の利用客に不快感を与える行動は禁止されており、客室内では焼き物やパブの調理、喫煙、キャンドルや爆竹の使用が厳しく禁止され、違反した場合は強制退室措置となります。 退室前に確認し、物を忘れないように注意し、施設や消耗品は必ず元の位置に戻してください。 ご利用中に施設や什器を毀損、破損、紛失した場合は、宿泊客の責任で宿泊客に弁償を求めることがありますので、ご注意ください。 また、利用客の不注意による事故はペンションでは責任を負いません。 駐車は可能で、予約特典としてはメゾネットタイプIPTV、WiFiが提供されます。 また、バーベキュー場とバーベキューグリルと炭をご利用の場合、2万ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのようにできますか？",
            "answer": "予約は電話やホームページのリアルタイム予約で可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "予約時、12時間以内に予約金全額を入金しなければ予約が確定されません。また、入金の確認が時間内にできない場合、予約は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大定員を超える場合、利用できますか？",
            "answer": "全客室は最大定員を超過すると利用できず、超過する場合は事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "入金はどのように行えばよいですか？",
            "answer": "入金は予約者名でしていただき、入金後は電話でご確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者のご利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止行為はありますか？",
            "answer": "他の利用客に不快感を与える行動は禁止されており、客室内では焼き物やパブの調理、喫煙、キャンドルや爆竹の使用が厳しく禁止され、違反した場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "退室時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "退室前に確認し、物を忘れないように注意し、施設や消耗品は必ず元の位置に戻してください。"
        },
        {
            "question": "施設や什器の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "ご利用中に施設や什器を毀損、破損、紛失した場合は、宿泊客の責任で宿泊客に弁償を求めることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、予約特典としてはメゾネットタイプIPTV、WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場とバーベキューグリルと炭の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場とバーベキューグリルと炭をご利用の場合、2万ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 514
    }
}